防暴係尖沙咀碼頭 紅隧出入口

好多狗係尖咀碼頭紅隧口查
大家小心

推

有gear既丟哂佢